有冇人開始聽到心裏自己講野

黎左外國 一個fd都冇 困住自己係細城市4年
間中新識一d所謂朋友 都叫做有d用 幫到下我 但最後因為自己唔積極 講野比夠on9而冇再聯絡
頭3年有香港朋友陪我打機 但第4年開始想為生活打算 賣曬所有遊戲 努力學英文 但最後都失敗
每日講野太少 心入面 開始自己同自己講野 仲聽到聲
除左發夢 平時生活都會自己同自己講野
請問是否正常

我進化到同自己做愛

我現時自己肯做飯

出去識朋友啦

就黎番香港 頂唔撚順
每日演既內心戲 搞到我神神化化

唔好返香港
會變黐線佬

冇得唔番 我冇居留權 又做緊份閪工 份工幫唔到我拎居留權

每日都自己煮 好撚窮

係香港都已經係咁
成日比意見我 我跟住黎做